CMHK GT 2019 討論區

6.4 second in 同埋 apt test，依家都冇收到offer
打電話佢就話未出，都唔知有冇人收到1st round offer